<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0">
<channel>
	<title>Noticias</title>
	<link>https://github.com/Aaron02037/feed</link>
	<description>Noticias sobre tecnologia de Aarón Ramírez</description>
	<language>es</language>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Feb 2024 20:46:00 GMT</lastBuildDate>
	<item>
		<title>¿Qué es el wifi 7? La nueva tecnología mejorará el acceso a Internet a nivel mundial.</title>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
		<guid>https://www.vozpopuli.com/tecnologia/wifi-7-acceso-internet.html</guid>
		<description>
		La entrada de esta nueva tecnología desarrollada por Wi-Fi Alliance que vio la luz el pasado 8 de enero de 2024 
		mejorará el acceso de Internet de toda la población a nivel mundial.
		</description>
	</item>
	<item>
		<title>OpenAI tiene un equipo de Seguridad Infantil para garantizar que su tecnología de IA no es perjudicial para los menores</title>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
		<guid>https://www.europapress.es/portaltic/sector/noticia-openai-tiene-equipo-seguridad-infantil-garantizar-tecnologia-ia-no-perjudicial-menores-20240208143255.html</guid>
		<description>
		OpenAI tiene un equipo de Seguridad Infantil para garantizar que su tecnología de IA no es perjudicial para los menores OpenAI cuenta con un equipo de 
		Seguridad Infantil con el que gestiona los incidentes relacionados con el uso que hacen los usuarios menores de edad de las herramientas de Inteligencia Artificial (IA), 
		de cara a garantizar que las tecnologías de la compañía no sean "mal utilizadas" de manera perjudicial para los niños.
		</description>
	</item>
	<item>
		<title>China también prepara su tecnología para introducir chips en el cerebro, ¿competencia para Musk?</title>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
		<guid>https://www.msn.com/es-es/noticias/tecnologia/china-tambi%C3%A9n-prepara-su-tecnolog%C3%ADa-para-introducir-chips-en-el-cerebro-competencia-para-musk/ar-BB1icjd6</guid>
		<description>
		La llegada de la Inteligencia Artificial y la dependencia cada vez mayor que tenemos de nuestros smartphones y demás dispositivos inteligentes, 
		hace ver que el momento en el que máquinas y humanos van a unirse está cada vez más cerca.
		</description>
	</item>
	<item>
		<title>Microsoft ya prueba en Windows Insider su propia tecnología de renderizado de juegos similar a DLSS de Nvidia</title>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
		<guid>https://www.diariosigloxxi.com/texto-ep/mostrar/20240212131725/microsoft-prueba-windows-insider-propia-tecnologia-renderizado-juegos-similar-dlss-nvidia</guid>
		<description>
		Microsoft está trabajando en su propia tecnología de renderizado al estilo de Deep Learning Super Sampling (DLSS) de Nvidia, con la que se mejorarán la imagen 
		y la resolución de los videojuegos con el apoyo de la inteligencia artificial.
		</description>
	</item>
	<managingEditor>a23radeaa@iesgrancapitan.org Aarón Ramírez</managingEditor>
</channel>
</rss>